
######################################
#                                    #
#  Date-Begin: 09/04/2012            #
#  Developer: Antochi Anton          #
#  E-mail: antochi/anton@yandex.ru   #
#                                    #
######################################

qMex - это сервис для поиска интересных и нужных людей для совместной реализации задуманных идей,
общения и знакомства с людьми, чьи интересы и увлечения совпадают с вашими. 
qMex призван упростить поиск нужных людей.

У современных людей все чаще и чаще появляется желание быть занятым или увлеченным чем-либо. 
Это могут быть совершенно разные желания и потребности: от игры в футбол или рыбалки на 
выходных до желания создать совершенно новый продукт для других людей. Наверняка, каждый 
отдельно взятый человек, достигший однажды успеха, кем бы он ни был, испытывал серьезные 
трудности на начальных ступенях своего профессионального развития. Часто даже самые обычные люди 
испытывают дискомфорт, возникший в связи с отсутствием связей, общения с другими людьми 
со сходными интересами или со сходной профессиональной деятельностью. Всё это возникает 
в результате серьёзных трудностей отыскать людей, единомышленников со сходными интересами 
и увлечениями, которые также были бы заинтересованы во взаимодействии и обычном общении по 
интересам. Ведь, если была бы возможность быстро и легко искать таких людей, то 
профессиональная жизнь любого современного человека стала бы намного гибче, проще, 
гораздо интереснее и, возможно, разнообразнее.

qMex создан для того, чтобы решить подобные проблемы у всех современных людей. 
Главная цель системы qMex - обеспечить нынешнее общество легким способом поиска 
интересных людей для общения и взаимодействия. Ведь таким образом развитие
каждого человека, каждой частицы общества будет ускоренным.
впвапвап

qMex - это совсем не социальная сеть. В социальных сетях люди общаются в рамках "частицы" 
огромного социума, а "частица" социума - это группа совершенно разных людей, разных взглядов 
и интересов, которых объединяют лишь знакомства. qMex же призван сводить людей по 
виду деятельности, интересу, хобби и т.д, искать нужных, необходимых людей.